NBCSN: Is Manchester United being humiliated?

Absolutely.